香港應該整返個 "美國密歇根大學消費者信心指數"

美國有 "美國密歇根大學消費者信心指數"
香港都應該整返個

有鬼用咩